明明fa cup 都係垃圾杯，點解仲要慶祝

繼續反達